緊急！ 學校要人！唔止搞狗仔架！

朋友故事，佢冇ac幫佢講出嚟

搞狗仔女唔夠架，搞埋藍絲仔女先得。

是咁的，我朋友個藍絲親戚揚言要搵人斬手足，見一個斬一個
甚至話連自己親戚都唔放過，搞到我朋友好驚自己同手足會比班藍絲搞佢個仔係DBS一年級四眼仔黎，大家幫手照顧下佢啦

D藍絲都做到咁，唔係放過佢地啊？

唔好意思，P牌仔第一次出Po，不過我希望大家幫下忙救手足

幫推……

自推
佢個仔都係深藍，我地搞d藍絲嘅學生就得，唔好搞到手足

叫DBS老師搞佢, 比10倍功課佢個仔

哇屌 我老豆老母都深藍
可唔可以唔好搞我